Preachin is ook mijn lijn en werk aan kamp-meetin's, en missionary 'in de buurt. "
Niemand heeft nooit iets gezegd; dan slaakt de jonge man een zucht en zegt: "Helaas!"
"Wat ben je aan het doen?"
zegt de kale kop.
"Te denken dat ik geleefd zou moeten hebben om zo'n leven te leiden en gedegradeerd te worden in zo'n bedrijf. "
